有無人係黑警做咩都唔會信/改觀

吞槍自殺除外

我

吞槍都唔會改觀，射殺狗同袍除外